# Взамодействие между клиентом и сервером

## Цель

В этой домашней работе мы применим на практике полученные знания по работе с REST API. Для уже хорошо знакомого нам проекта ***[Otus.Teaching.Concurrency.Import](https://gitlab.com/Sonmor/concurrency-import)*** необходимо будет добавить два внутренних проекта - WebApi и консольный клиент. Аналогично работе на самом уроке, консольный клиент должен отправлять в WebApi запрос на сохранение случайным образом сгенерированного пользователя. Сервер, в свою очередь, при добавлении пользователя должен проверять наличие пользователя в БД и возвращать коды ответов:

- **200**, если пользователь добавлен без ошибок;
- **409**, если пользователь с таким Id уже существует в базе.

Также, должен быть метод получения пользователя по идентификатору, а сервер должен отдавать статус-код 200 с информацией о пользователе, если он есть, либо 404, если пользователь не был найден.

## Порядок выполнения
- [x] Доделать предыдущую работу по проекту ***[Otus.Teaching.Concurrency.Import](https://gitlab.com/Sonmor/concurrency-import)***, если она ещё не закончена;
- [x] Создать проект WebApi с методом GET /users/{id};
- [x] Создать проект консольного приложения принимающего с консоли ID, запрашивающего и отображающего данные по пользователю;
- [x] Добавить поддержку метода POST /users/;
- [x] Добавить генерацию случайного пользователя в консольном приложении и его отправку на сервер для сохранения.